大埔 一銘記 半夜真裝修

唔洗訓咩 屌你老母

有無人知點投訴?